港島區濕鳩踢波group

港島區濕鳩踢波group

個個都好勁

me sub9

pish

gogogo

越嚟越多人

come c9me

come

come come

聽日有波踢
夜晚8點銅鑼灣

pushhhhhhhhhhhhhh

今晚有

push